邊到有得食惹味蛋卷？

老豆琴晚偷食最後一舊好唔開心
究竟邊到有得食最級惹味蛋卷？有無新鮮整個啲？

德成號？

好出名

蛋捲黎講應該佢係最出名